{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen v√§ike ja punane ning rooman maas. Lapsed laulavad minust!","hints":[{"text":"Ma olen t√º√ºp putukas."},{"text":"Mind leidub tihti piknikutekkidel."},{"text":"Olen v√§ike putukas, kes t√∂√∂tab koos gruppides"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF82E0AA","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? Lendan ja mul on v√§rvilised tiivad. Mulle meeldib lilledele maanduda!","hints":[{"text":"Ma v√µin lennata k√µrgel taevas."},{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Olen tuntud oma ilusate tiibade poolest."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF7DC6F","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen v√§ike ja h√ºppan. Mind v√µib leida rohtunud p√µldudelt. \"Ribbit, Ribbit\" ei ole see, mida ma √ºtlen!","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Ma olen roheline putukas, kes humal"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD4EFDF","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune mardikas, punane mustade laikudega. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne!","hints":[{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Olen mustade t√§ppidega punane."},{"text":"Lastele meeldib mind p√º√ºda."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5B7B1","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? Lendan √ºmber lillede ja teen mett. Buzz, sumin, sumin!","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Kogun nektarit lilledest."},{"text":"Olen tuntud magusate maiuspalade valmistamise poolest."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF9E79F","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga!","hints":[{"text":"Ma ei ole putukas."},{"text":"Ehitan v√µrgud nurkadesse ja puudesse."},{"text":"P√º√ºan lutikaid toiduks."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD2B4DE","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Virgutan mudas ja linnud armastavad mind s√º√ºa. Mul ei ole jalgu!","hints":[{"text":"Elan maa all."},{"text":"Aitan mulda."},{"text":"Olen pikk ja kisklev."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE59866","category":"bug","icon":"ü™±"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma olen pikk roheline putukas. Mummutan lehti ja muutun liblikaks.","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n palju lehti."},{"text":"Muutun millekski muuks."},{"text":"Olen roheline ja kohati udune"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9DFBF","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Lendan √∂√∂sel ringi. Mind k√∂idab valgus. M√µned arvavad, et olen v√§ike haldjas","hints":[{"text":"Ma saan luua oma valguse."},{"text":"Helendan pimedas."},{"text":"Elan rohumaadel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"bug","icon":"ü™≤"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? V√µin lennata ja sumisevat h√§√§lt teha. Ma olen t√º√ºtu, kui sulle n√§kku satun.","hints":[{"text":"Mulle meeldib lennata kodudes sees"},{"text":"Mul on ainult kaks tiiba"},{"text":"Inimesed kasutavad swattereid, et minust lahti saada."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA3E4D7","category":"bug","icon":"ü™∞"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mis ma olen? K√§in pritsimas, pritsimas, pritsimas! Olen sinine ja suur. Sa v√µid minus ujuda!","hints":[{"text":"Mul on palju vett!"},{"text":"Kalad elavad minus."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on kest ja rooman liival. Vahel peidan end oma kesta sisse!","hints":[{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."},{"text":"Lapsed koguvad mu t√ºhjad kestad kokku."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"ocean","icon":"üêö"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Virgutan ja ujun ookeanis. Inimestele meeldib mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Mul on kaalud."},{"text":"Vajan hingamiseks vett."},{"text":"Ka minusugused kassid!"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen liivane ja sa v√µid mulle losse ehitada. Ookean puudutab mind.","hints":[{"text":"Kestad leiad siit."},{"text":"Inimestele meeldib minu peal p√§evitada."},{"text":"Olen tehtud pisikestest kividest."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Rand","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5DEB3","category":"ocean","icon":"üèñÔ∏è"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Ma v√µin tinti pritsida!","hints":[{"text":"Mul ei ole luid!"},{"text":"Ma v√µin v√§rvi muuta, et peita."},{"text":"Elan ookeanis"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma h√µljun vee peal ja inimesed saavad minu peal s√µita, et purjetama minna!","hints":[{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"Mul on vaja tuult, et liikuda."},{"text":"Meremehed kasutavad mind"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"ocean","icon":"‚õµ"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Olen v√§ga suur ja sinine ning laulan hingeldades tilaga laulu.","hints":[{"text":"Olen imetaja ja elan ookeanis."},{"text":"Olen suurim loom maakeral."},{"text":"Kasutan oma puhumisauku hingamiseks."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Dolphin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on viis k√§tt ja elan ookeanip√µhjas. Olen kujult nagu t√§ht!","hints":[{"text":"Ma ei ole kala."},{"text":"Olen tihti erksav√§rviline."},{"text":"Osa minust s√∂√∂b merekarpe."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFDAB9","category":"ocean","icon":"‚≠ê"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Elan ookeanis. Mul on k√µva kest ja n√§pistan k√º√ºnistega.","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"V√µin olla punane, pruun v√µi muud v√§rvi."},{"text":"Ma peidan end kivide alla."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E2FF","category":"ocean","icon":"ü¶Ä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune ja konarlik ning vahel on ka aare sees! V√µib-olla leiad mind ookeani p√µhjast.","hints":[{"text":"Elan kesta sees."},{"text":"Olen l√§ikiv ja ilus."},{"text":"Piraatidele meeldib mind otsida."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"P√§rl","isCorrect":true},{"label":"Tehas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"ocean","icon":"ü¶™"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen suur ja mustvalge."},{"text":"Ma s√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"üêÑ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? K√§in v√§ntsutamas, v√§ntan ja mulle meeldib ujuda.","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"Mul on lai nokk."},{"text":"Ma h√µljun vee peal."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada.","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"kass","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba.","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Ma haugun, kui keegi ukse taha tuleb."},{"text":"Olen hea s√µber."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad.","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"H√ºppan aias ringi."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"üêá"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Olen suur ja hall ning pika pakiruumiga.","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Pihustan ninaga vett."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√µin olla roheline ja hop ja kroogin.","hints":[{"text":"Elan vees ja maal."},{"text":"P√º√ºan oma pika keelega k√§rbseid."},{"text":"Mulle meeldib istuda liiliapatjadel."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"üê∏"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti.","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Sebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"ü¶í"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Elan meres ja ujun ringi. Inimesed arvavad, et olen ilus ja oran≈æ ja valge.","hints":[{"text":"Elan korallriffides."},{"text":"Nemo on minu moodi."},{"text":"Uimedega ujun."}],"options":[{"label":"Klounfish","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"T√§htkujud ‚≠ê","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"üê†"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Olen mustvalge loom, kes s√∂√∂b bambust.","hints":[{"text":"Ma olen Hiinast."},{"text":"Olen karvane."},{"text":"N√§en v√§lja nagu suur karu."}],"options":[{"label":"Sebra","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFa8df65","category":"animal","icon":"üêº"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen l√ºhike ja pehme."},{"text":"Sa v√µid mind leida mingist valdkonnast."},{"text":"Loomad karjatavad mind."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6B8E23","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan taimel. N√§mm s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja armas."},{"text":"Vahel kasutatakse mind kastme valmistamiseks."},{"text":"Olen punane ja mahlane."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDC143C","category":"plant","icon":"üçÖ"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja mul on lehed ja pakiruum. Linnud ehitavad minus pesi.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga suur."},{"text":"Seisan pargis."},{"text":"Mul on oksad."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8B4513","category":"plant","icon":"üå≥"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen v√§rv ja n√§mma vili, mis kasvab puu otsas.","hints":[{"text":"M√µtle v√§rvidele ja puuviljadele."},{"text":"Lumivalgeke s√µi mind √§ra."},{"text":"Olen puuvili ja v√§rv, mis riimub \"√µunaga\"."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"plant","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mis ma olen? Vajan kasvamiseks vett ja p√§ikesepaistet. Ma v√µin olla palju v√§rve ja tunda magusat l√µhna.","hints":[{"text":"Mesilastele meeldib mind k√ºlastada."},{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"V√µin olla punane, kollane v√µi roosa."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDA70D6","category":"plant","icon":"üå∏"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma kasvatan maa all."},{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Aitan sul pimedas n√§ha!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA500","category":"plant","icon":"ü•ï"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen k√µva nahaga suur roheline taim. Sa v√µid mind viiludeks l√µigata ja √§ra s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen palaval p√§eval v√§ga v√§rskendav."},{"text":"Ma olen enamasti vesi sees."},{"text":"Ma olen √ºmmargune vili."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF008000","category":"plant","icon":"üçâ"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on vars ja v√§rvilised kroonlehed. Pisikesest seemnest tuleb mind maasse istutada","hints":[{"text":"Liblikad armastavad mind."},{"text":"Ma tulen paljudes v√§rvides."},{"text":"V√µid mulle kingituseks anda."}],"options":[{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"plant","icon":"üå∑"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen kollane, kasvatan varrel ja v√µite mind poputada, et teha n√§mmist suupistet!","hints":[{"text":"Lindudele meeldib ka mind s√º√ºa."},{"text":"Kasvan p√µllul."},{"text":"M√µtle, mida sa kinos s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"plant","icon":"üåΩ"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mis ma olen? Olen roheline ja leheline ning v√µin olla sinu salatis! Vahel v√µin kibestuda.","hints":[{"text":"Ka j√§nesed naudivad mind."},{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"M√µelge, mida kilpkonnale s√º√ºa meeldib."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Peet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF228B22","category":"plant","icon":"ü•¨"}}]}